凍結＄

所以話

1. 今日天氣好凍
2. 真係要提防下女人

更正：＊某d女人